{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/less-seoul-seoul1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 레스"
    },
    "text": "ソウル中区世宗大路24-1に位置するホテルレスは、様々な便宜施設を提供しています。 庭園、禁煙室客室、無料Wi-Fi、テラスなどがご利用いただけます。 南大門市場までは徒歩約5分の距離にあり、ソウル駅からは約7分の距離です。 曹渓寺までは2km、景福宮までは2.6kmの距離にあり、観光にも最適です。 宿からは宗廟までは3kmの距離にあり、広蔵市場までは3.2kmの距離です。 宿泊オプションには薄型テレビが備えられており、一部の客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が用意されています。 客室にはエアコンと机が備えられており、リラックスできます。 ホテルレス周辺には明洞駅、明洞聖堂、東和免税店などの主要名所があり、訪問客に多くの便宜を提供しています。 最寄りの空港は金浦国際空港で約19kmの距離に位置しています。 ホテルレスはソウル中心部から750mの距離にあり、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルレスの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルレスはソウル中区世宗大路24-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスはどのような便利施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルレスでは庭園、禁煙室客室、無料Wi-Fi、テラスなどの便利施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスから南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスから南大門市場までは徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスからソウル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスからソウル駅までは約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスから曹渓寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスから曹渓寺までは2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスから景福宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスから景福宮までは2.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスから宗廟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスから宗廟までは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスから広蔵市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルレスから広蔵市場までは3.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルレスの客室には薄型テレビ、シャワー設備、無料の洗面用具、エアコン、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレス周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルレス周辺には明洞駅、明洞聖堂、東和免税店などの主要な名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルレスのチェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 467
    }
}